有無太子站送去廣華既手足最新情況 好擔心

有無太子站送去廣華既手足最新情況 好擔心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

廣華要人

黎緊

依家咩環境

唔知，有人去緊，我冇車冇去到，附近既可以去睇下拎一手料

可唔可以留守廣華等消息，搵到佢屋企人未..

但唔好阻住醫院運作

送上ICU 情況危貽 from my nurse friend

?